聽日機場幾點？

聽日幾點開始集合個d
有冇detail
近日比較忙 唔記得左個時間